難怪以前咁多人掟磚放火屌街坊

原來全部都係警犬扮！

利申今日fact checked

全方位準備文宣